今晚落雨記得帶遮

千祈唔好懶 一陣大雨濕曬就唔好

【郭偉强找數】

呼籲集體投訴社工之恥郭偉强蓄意襲擊，先釘佢牌，後告到佢坐監。

郭偉强社工註冊編號：11071
罪行：普通襲擊

下載「社會工作者註冊局」投訴表格